方皓玟推出最新派台歌《願》

願

作曲：林家謙
作詞：方皓玟
編曲：許創基/孔奕佳
監製：許創基
主唱：方皓玟

願世間都珍惜信望愛 能相愛
奉上一生光陰去競賽
誰亦不必爭議 不需對峙
明日縱使跌低 寧願抗爭到底

願世間都擺低對罵戰和偏見
願你聽取心聲與異見
明日不需槍炮 只需對話
蒙著眼的那位 難避戰火的洗禮

問世上還有幾多人 甦醒一個靈魂
願我們能有理想息紛爭再放下怒憤
沒法能忘記這天絢麗白色哀傷的日期
萬世正等你

話我知蒼天想試煉您 求真理
話我知應該怎哀悼你
沈默不可解決 青春歲月
承諾太早說穿 隨便轉更加倉促

問世上還有幾多人 枯萎一個靈魂
願我們能有理想息紛爭再放下怒憤
沒法能忘記這天絢麗白色我們來過此
一起行多遠 想說
問世上還有幾多人 睜得開眼沈睡去
為你而流過那些幸福的眼淚
沒法能忘記這天千鈞一髮是你微細身軀
豁得出去
用愛緊抱自由 願覺醒再無內鬥
願你終於清醒 有沒有

應境歌

Imagine

多謝小明，佢嘅音樂好像一個擁抱

明日縱使跌低 寧願抗爭到底
願你聽取心聲與異見
明日不需槍炮 只需對話
話我知蒼天想試煉您 求真理

小明

又係你

MV係10日前拍

方皓玟:
最近心情真的百感交集，對於這片土地我們都這麼熱愛和着緊，現實實在令人心痛。製作這首歌的時候，有千言萬語想表達，拍MV更哽咽多次。而每當變幻時，我都希望能用微細的力量化成音樂，和大家共進退，記錄這時艱。

公海都有post

痴線喊左
最後一段咁催淚

自己填唔係偽人喎

撐起雨傘小明有份唱

youtube comment
個MV有意思~
2:16有人倒下，2:56 圍埋一齊做出獻花嘅動作，正如獻比離開了嘅手足😭😭😭
最後為白衣者解開佢哋佢眼上的布好有意思，為他們看清楚真實的事實,令他們醒覺!

1:32催淚彈

願係上集, 下集係望

方皓玟新歌《願》MV 寫黑衣人、白衣人矇眼相遇 「現實讓人心痛」

反送中浪潮不斷。本地女歌手方皓玟昨日發布新歌《願》MV，影片中黑衣年輕人與白衣中年人相遇，但兩個陣型不約而同地用布條矇眼，置身白色煙霧中，一片混亂。只有一位小女孩沒有矇起雙眼，驚慌失措地穿梭在兩群人之中。MV 讓人不禁想起近日的抗爭場面。

方皓玟在 Facebook表示，製作《願》這首歌的時候，「有千言萬語想表達，拍 MV 更哽咽多次」。她又指最近百感交集，熱愛著香港這片土地，但「現實實在讓人心痛」。她希望「能用微細的力量化成音樂，和大家共進退」，記錄時艱。

MV 開首，一群矇著眼的白衣中年人遇上一群同樣用布條遮住雙眼的黑衣年輕人，雙方都驚慌失措、不斷掙扎。被淹沒在人群之中的小女孩，摀住耳朵，滿臉驚恐地看著眼前的混亂場面。之後，在一片煙霧彌漫中，黑衣人慢慢摘下布條，再為白衣人摘下白色布條，看清眼前景況。

MV 最後定格在村上春樹的名言：「在高大堅硬的牆和雞蛋之間 我永遠站在雞蛋那方」。

MV 發布後，不少網民讚作品有心思。「完全道出香港今日狀況。」「最後年青人為中年老年人解開了蒙蔽的雙眼。」「最後為白衣者解開佢哋佢眼上的布好有意思，為他們看清楚真實的事實，令他們醒覺！」

推到呢首有叱咤十大或者我最喜愛歌曲

佢呢種style嘅歌真係好撚易有共鳴

但係現實就係黑衫想解開白布果時，白衫㩒住唔願解

或者係,黑衫解咗白衫眼布
但白衫係都要合埋眼唔肯張開
眼布可以幫你除,但張開眼係要靠返你自己本身

當年佢輸咗比欣宜 今年推佢攞最歌
hocc攞最女

假使世界原來不像你預期 才明白不要放棄

仲有17年輸左比Tonick呀

亂世情侶同願，我會揀願

方皓玟仲有冇fans club
佢係我第一個真心想追既星

ig係 charmaine_fong_fans_club
佢真心係樂壇清泉 又會出社會歌 又唔係話點樣特別賣廣告去宣傳自己

沒法能忘記這天千鈞一髮是你微細身軀
豁得出去

真心有才華有理念既清泉，我以後會用錢買佢既碟

好希望方皓玟今年真係開到紅館，早排佢有提過已經入咗紙申請

同身邊嘅人介紹多d小明 令多d人會買佢嘅歌

我覺得2020年機會較大

返到屋企先聽，怕係街喊

用愛緊抱自由 願覺醒再無內鬥
願你終於清醒 有沒有

未聽先正皮 我愛小明

香港人既歌

有d人唔知咩事話小明出嚟抽政治水 話咩首歌好騎牆 我心諗

快d聽完之後share比人聽 要推爆個hit rate佢

邊度

立場新聞Facebook

小明真係無得輸

不停LOOP緊

其實依家個MV hit rate算唔算升得快？

唔算, 要靠電台播多d

同埋係咪因爲仲未喺kkbox等平台上架？

全部平台都未上

幾時會上？

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港！時代革命！

一路聽
一路喊
忍咗差唔多兩個月嘅眼淚
聽住呢首歌 睇住個mv
終於可以喊返出嚟

多謝小明
方皓玟，一生推

推呀屌！！！

仲有人話佢啲歌詞話晒兩邊
落哂兩邊注
其實都好明顯唔係啦

推！

有留意開小明都會知係咩事

記住靠呢啲歌上位之後keep住出聲，否則你下場同謝安琪一樣

小明一向都有keep住為社會寫歌啦 Common Sense, Let’s Say, UWILC, 假使世界原來不像你預期都係社會歌
加上佢又冇受公司束縛 想寫咩就寫咩 想唱咩就唱咩

遲左幾日睇, 好正

聽聞MV其實有一幕無剪落去
原本最後一幕係白衫換哂黑衫

可能係剪落望度?

望 好似係另一個MV wor 好似有周嘉儀

小明嘅歌有種魔力 聽完會直入心底嘅感覺

本身已經鐘意小明
幕後班底25 Fatball 又拍瑪嘉烈與大衛綠豆 (唔係前度D垃圾)
所以小明既每個MV都好撚靚
我係用靚黎形容

你是你本身的傳奇次次聽都聽到想喊

每次聽完佢嘅歌都真係好似叉滿電咁

我個人非常喜歡《唵嘛呢叭咪吽》，非常大膽、非主流，但訊息好正面，旋律亦好聽舒服，令人一聽煩惱掃空。

方皓玟絕對係香港人既聲音。

應該好多人想買但仲未上架

推

呢期聽小明同周國賢d歌真係好應境。。。
你是你本身的傳奇
假使世界不如你預期

推銷員之死
今生不回家
消化不良

不過好彩都有接近百萬view

呢首聽到喊
最歌 願
最女 hocc

係咪未上kkbox

全部都未

有冇人知幾時會上？

小明d歌自己填埋詞，真心好多

願 終於上咗架

iTunes未見有

基本上佢入左草田樂樂之後全部都係自己作曲填詞一手包辦

有，岩岩買左

覺唔覺佢打扮得越來越似謝安琪

小明成日都變裝

快啲推上ranking

應該因為假使世界原來不像你預期比香港人用左黎做MV，所以推翻上頭5位

願到已經上到第8

呢首歌KKBox上左架啦！！

痴撚線架

小明多謝你

放kkbox 90日白金會員 code
一個帳戶可輸入多個
$65/1
平過埋family plan

moov 有鳥

方皓玟 《願》
現可於以下平台下載及收聽

Apple Music:

Spotify:

MOOV:

KKBOX:

JOOX:

Music One:

MV入面黑衣人一路嗌緊撤回
仲有part悼念離開咗嘅手足